F1 2020 土耳其站 討論區 4

Formula 1 DHL Turkish Grand Prix 2020

13 Nov 2020 - 15 Nov 2020

FP1 (FRI): 16:00 - 17:30
FP2 (FRI): 20:00 - 21:30
FP1 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00
Race (SUN) 18:10

Location: Intercity Istanbul Park

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

ALB

都話咗好快到alb

圖爭氣！

Vettel 過咗啊仔

垃拉做奇兵？

好冇癮